其實極真空手道係咩黎？

極

危

唔打寸止例既空手道囉

Google 下啦

修道船

險

極真空 手道

渣波仔掛

你d幽默感同你下面一樣，比正常人少左一半

連